{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70785&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영브룩스호텔"
    },
    "text": "当ホテルは、それぞれの客室にホテルのアカウントでNetflixを視聴できる施設を提供しています。 また、宿泊客には朝食を無料で提供しています。 周辺には統営総合ターミナルが車で2分の距離にあり、ソピラン99階段は車で7分の距離にあります。 統営生態の森も車で数分の距離です。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 無料Wi-Fiの利用が可能で、全室禁煙区域です。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供され、駐車場も無料で利用できます。 様々な特典も用意されており、複合遊び空間とビジネスセンターを無料で利用でき、朝食も無料で提供されます。 荷物を保管できるスペースやプリンターも使用できます。 客室ではNetflixをご利用いただけます。 ホテルの付帯施設としては複合遊び場が地下階に位置しており、08:00から24:00までご利用いただけます。 朝食はラウンジで提供され、07:30から09:00まで利用可能で、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "複合遊び空間とビジネスセンターの無料利用、朝食の無料提供などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "統営総合ターミナルやソピラン99階段、統営生態の森などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではNetflixをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はいつ提供されますか？",
            "answer": "朝食は07:30から09:00までラウンジで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 316
    }
}